[超緊急] 日文文宣需要人手！！(英日翻譯)

我地要喺聽朝六點之前譯好哂網頁組俾我地既英文website。現在需要人手

請各位對自己英日翻譯有自信既人 全面進場！！！！！

推

唔識
幫推

唔識日文，只能幫推

push

Push

幫推

咩環境

暫時進度良好 多謝各位熱心人士

麻煩順手準備埋宣傳文字，
等洗版組隨時可以貼係中國新聞下面

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

唔識日本，幫推！

pusj

識唔識都推一推
加油